Bloomberg - Regional Territory Security Manager

- 強烈建議黃絲入黎做去整頓現時超藍風氣